想搵一套戲 西片 關於格鬥

個男主角係亞洲人
長期唔撚著上身衫

其中有一個著藍色戰衣 (膊頭起角果款)
能力係冰住人
一個著黃色
唔記得 好似係可以空間轉換

最尾個結局個大佬變左幾頭龍
主角變左一頭龍

套戲講格鬥比賽
好撚舊下
細個同老豆一齊睇 想回憶返
感謝

mortal Kombat

睇過
最尾格鬥變有格劍
好感動

正唔該晒

睇過呢套戲應該都20尾up